終究難題 到底邊個先係真正Batman？

：Michael Keaton
：Kevin Conroy

我始終都係俾Kevin Conroy

Kevin Conroy
細細個睇 Batman animated series J到依家

deadpool: i'm batman

巴打我見你開好多DC post
我想問依家Tom knight Batman 係唔係好差 ？我見網上面好多人屌

我追到new 52 無追落去

Tom king故仔一半半 有d唔錯 好似岩岩三期個故事幾好笑
有d係差 例如joker同riddler果個
網上多人屌但係都有唔少人like
講sales每本係賣唔夠n52多 不過宜家一個月兩本又其實每個月賣得多過n52 雖然因為宜家每本2.99
有時都有好多期好搶手 又不停再印
同埋本annual#1都攞到獎
Tom king有強處亦有弱處 同n52比我覺得大家都咁上下
N52獲獲都雷聲大雨點少 虎頭蛇尾

佢真係演過Batman嗰喎

？？？

??????

肥個隻BAT

一定係Kevin
I am vengeance! I am the night! I am Batman!

The Gift我覺得好正

由頭笑到尾

成功將一個我無咩好感既英雄，變成搞笑角色